好懷念小學放學冲返屋企睇閃電十一人嘅日子

每日放學就返屋企開電視睇 好熱血
好懷念

00後都老了

暴露左年齡
動漫台清泉

原來有game

隻game 叫咩名

沒錯既話應該係閃電十一人SD

去打下先 最鍾意打世界盃嗰季

Viu有他媽哥池 蠟筆小新 史迪仔 隊長小翼

依個ig keep 住 update